琴晚差小小就觸發第3次世界大戰

如果個差佬真係開槍擊斃機場示威者..

到底係開槍果個平行時空 香港人而家做緊咩呢